【公主不快樂】活在公眾視線常被嘲笑 英兩公主背人垂淚

「我們是年輕女性要建立事業，有私生活，同時我們是公主，做所有事都在公眾眼皮下。」英國安德魯王子（Prince Andrew）的一對女兒接受時尚雜誌《Vogue》訪問，兩人抱怨要活在公眾視線下，令她們經常面對「嘲笑」和批評，但幸姐妹間互相扶持。

29歲比阿特麗斯公主（Princess Beatrice）和28歲妹妹尤金妮婭公主（Princess Eugenie）首次一起接受訪問，比阿特麗斯公主指：「因為沒有先例，沒有規則，這局勢很難駕馭。我們是首人：我們是年輕女性要建立事業，有私生活，同時我們是公主，做所有事都在公眾眼皮下。」

妹妹尤金妮婭公主同意：「我們想向公眾展示，我們有職業、年輕和皇室女性，但同時不要害怕嘗試和失敗。現今社會，在Instagram看到一張完美相片，很容易令人退縮，但重要的是這是真的，我們是真。」

兩人的穿衣品味向來備受批評，比阿特麗斯公主2011年出席威廉與凱蒂婚禮時所戴的帽劣評如潮，她被指經常去旅行，不擅工作。

兩人承認這些報道對她們造成傷害，她們會因而落淚但姐妹間會互相扶持應對。而尤金妮婭公主10月結婚時，姐姐比阿特麗斯公主承認會當伴娘陪伴妹妹出嫁。

棚牙咁點食呀

如果兩位小姐姐唔介意姊弟戀,同埋我係黃種人既話

見字請PM我,我可以做你隨便一個既駙馬

早知唔開張相睇

公主wo，真係唔屌？

公主都咁話

克生果然係生性淫賤

都真係幾樣衰,成個男人咁樣.不過英國靚嘅女仔實在太少喇,好多都係豬扒嚟

但去得英國住，連港女都可以變大波返HK ，好神奇

我可以促進中英歐港友好

我有BNO,特區護照,葡國護照
絕對係政治正確

香港早喺1841年已經係歐洲一部分
ps.界限街以南

嗰邊應該食得多牛油同牛奶,所以變到咁大波

比鬼仔屌得多。
中出到有bb 乳房就會變大準備媽媽餵奶。
之後落左都唔會變細。

當然掐得多都會變大。

你係香港唔可以 食牛油同飲牛奶

公主又點，
頂帽真係好撚7

生得樣衰已經夠慘
仲要係公主

想整容 都唔一定批準

有得奶我實奶